今日開始黑警又有新名 - Riot police

上次咪有個美國巴柒左囉
醒少少啦